啱啱收到衛生署sms

【衞生署】14天內曾到湖北省的市民，請聯絡港口衞生科或致電21251122。其他從內地返港市民14天內務必留在家中，如外出請戴口罩(勿回覆）

(勿回覆）

有撚用

下年先send黎啦笨柒

認同